無左紅隧 如果聽日班暴從塞埋其他兩條路點算

觀塘道觀塘繞道無左一定塞撚爆 屌
同西九龍走廊出尖沙咀同油麻地之後既路 千祈唔好搞呀 一定塞撚到2047

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動

推

你不如話塞東區走廊